不分化！不分化！不分化！

重要野講三次！

推！

推！ 醒醒啊

推

我係一個揸單程證落黎嘅大陸女人...